
\beginsong
\songname{Růže z papíru}
\songautor{Nedvědi}
\verse
Do tvých [Dmi]očí jsem se zbláznil
a teď [E7]nemám, nemám [Gmi]klid.
[Ami]Hlava třeští, asi tě mám [Dmi]rád. 
Stále někdo říká: \uv{Vzbuď se,} [E7]věčně trhá [Gmi]nit,
[Ami]studenou sprchu měl bych si [Dmi]dát.“
\endverse
\refrain
[D7]Na pouti jsem vystřelil [Gmi]růži z papíru,
[C7]dala sis ji do vlasů, kde [F]hladívám tě [A7]já.
[Dmi]V tomhle smutným světě
jsi má [Gmi]naděj na víru,
že [Ami]nebe modrý ještě smysl [Dmi]má.
\endrefrain
\verse
Přines jsem ti kytku, no co koukáš, to se má,
tak jsem asi jinej, teď to víš.
Možná trochu zvláštní
v dnešní době, no tak ať,
třeba z ní mou lásku vytušíš.
\endverse


\endsong